極真巴絲

想學極真
打算去新極真會學
有冇巴絲學緊?
係咪第二堂已經要對打/練抗打?
多唔多中年人/老野學
利申. 我3張幾野了，會唔會俾人打死?